早排咪有好多post教整武器，氣油蛋？

人呢？ 雞蛋就見到有隻。